金鐘罩的巴絲打幫手頂到遊行

支持住

然後？

棋都升埋⋯ 搞過啲乜 支野 無人火 堯，升野現場 又無人衝⋯